乜依家中學學校啲思想咁撚落後

我細妹讀果間中學某科活動要影相
從佢口中得知呢啲活動應該一年都唔少次
咁差唔多都係要影幾張相 之後present
但係又唔比用電話影
搞到特登要走去買部相機黎做呢啲功課
次次影果十九鳩張相就算

其實點解唔比用電話影呢？為左啲咁嘅垃圾活動就要特登買部相機
老老豆豆 依家啲手機影出黎嘅相唔比相機差 咁點解唔可以用手機影呢

點解啲中學唔可以與時並進？
禁手機禁得幾耐 依家啲細佬3歲就開始玩ipad 時代唔同左架喇

利申：我細妹已經問同學借左幾次 佢已經唔好意思再問人借

輕輕地留名

叫家長直接同學校講
話冇錢買相機
一係你資助我個女
一係比佢用手機

利申：9 up

準備寫信屌9佢

啲老師咪又係用電話影

學校點知你用手機影?

唔係咁易架師傅
而且一年有幾次
好難次次都偷雞成功

問緊你 學校點知你用手機影?
老師次次檢查張JPEG檔案資料?
而家手機靚過傻瓜機, 你話用傻瓜機佢吹你唔脹 (當然唔好見到手機個影)

重有你哋家長要俾壓力校方, 唔俾手機影, 原因係咩? 而家家長批準得唔得? 屋企冇相機, 校方係咪有得借相機? 有問題再搵家教會, 學校驚家教會

我意思就係話唔係咁易用手機影到
後面大半同意
但校方唔perfer要借比你
巴打我上面都有話之後會寫信問喎

利申：其實今日我先知有呢件事 所以先上黎呻下